睇twitch live睇到有D想喊

o岩o岩係twitch做左陣鍵盤戰士
我係好多streamer度不停咁講 HK need help
終於 有個韓國人同我傾

呢個係佢比我條link
佢地當年個movement同64差唔多 都係坦克同真槍實彈鎮壓

之後佢咁講

仲幫我地translate左呢篇野出黎

其實韓國人一D都唔差
佢地D forum,新聞都關注緊件事
香港人們加油啊

好撚心痛

和理非 同埋包袱撚 你地都做到架推比更多人知啦

真，光洲事件佢地最後贏左勝利既一仗

又有第2個韓國人

佢睇左呢條片

佢有以下感想

但最後一句 我唔識答 我都唔敢答

無睇過逆權司機? 可能仲癲過64

佢講個about 30 years ago 咪係囉

推比更多和理非 包袱撚睇 你地唔係無撚用架！

佢最多咪嗰句真係好鼓勵香港人
總會有一天 花朵會綻放
我哋唔可以咁快放棄

每個國家既自由都係有血有淚

諗起呢套戲
PS 殘體字

推一推 和理非 做野喇 你地真係訓得安心咩

睇twitch都見到好多韓仔，佢哋成日打ㅋㅋㅋ，我仲以為係恥笑緊

估唔到平時反開嘅台仔、韓仔都支持

都算係既 佢問我點解唔玩火 點解我仲會坐係電腦前
我諗都有恥笑成份

韓農不是一天煉成的
唯有咁諗

我都有同台仔講 佢話始終要比時間

但香港最缺就係時間

南韓有美國睇住緊係啦

唔洗驚 唔係我黎 有心